你地用緊咩apps睇動漫架？

請問各位巴絲打用緊咩apps睇動漫架？

漫畫人
2d gate

當我冇講過 不嬲唔用apps睇

睇正版

2d gate